究竟靚仔對搵工有冇幫助？

如題

有冇巴絲打有經驗分享一下？

你喺連登問邊有答案

話冇就係呃你啦

靚仔好著數
女上司錫到你燶
係咁抽你水 中秋過年又問你上唔上去屋企露台燒野食

僱主：我地唔睇樣 睇「能力」
男人：我唔睇外貌身材 睇「眼緣」

假設其他條件一樣
你會揀靚仔/女定柒頭?

sad but true

自我感覺良好嘅連登仔會覺得冇幫助
明明自己樣貌中上都冇人請

有, 唔做得野都睇得呀,
特別係遇到中女嫁唔出果堆

我係女上司的話 會請個靚仔返嚟之後隊晒啲野比個毒撚做

做it有幫助

好似有，揾工都幾易